iOS10.3 beta7

岩岩裝完
feel到個home鍵反應快左好多
利申 iphone7

電量終於正常返

倒唔倒水
依家得5個鐘SOT

係唔撚係架吊你 唔撚係未尻吹

好正常

我係PLUS

beta 6傾電話40min冇左25-30%電